求保濕又香噴噴既沐浴露推介

我平時都好乾，小腿會乾到有龜裂痕

馬油

咩黎

用沐浴露扮香同整容有乜分別

澳寶

邊到有

Sabon

唯一缺點：貴

幾銀？

可以試下lux

lm

乾到仆街呀